"1. Switch overlays on" = "1. 오버레이 켜기";
"2. Pick a filter" = "2. 필터 선택";
"3. Set your controls" = "3. 제어 설정";
"About %@" = "%@ 정보";
"Adjust how quickly Focusly tracks windows while you move or resize them." = "Focusly가 창을 이동하거나 크기를 조정할 때 얼마나 빠르게 따라갈지 조절하세요.";
"Adjust how the overlay looks on this screen." = "이 화면에서의 오버레이 모양을 조정하세요.";
"Adjust the tint and transparency until it matches your space." = "공간과 어울리도록 색조와 투명도를 조절하세요.";
"App Language" = "앱 언어";
"Appearance" = "모양";
"Apply to Other Displays" = "다른 디스플레이에 적용";
"Assign a global shortcut and enable Launch at Login in Preferences so Focusly is ready whenever you are." = "환경설정에서 전역 단축키를 지정하고 로그인 시 실행을 활성화하면 언제든 Focusly를 사용할 수 있습니다.";
"Back" = "뒤로";
"Smart Blur" = "스마트 블러";
"Blur Style" = "블러 스타일";
"Blur Radius" = "블러 반경";
"Built-in retina display" = "내장 Retina 디스플레이";
"Blurring Details" = "블러 세부 조정";
"Choose how Focusly appears in the menu bar." = "Focusly가 메뉴 막대에 어떻게 표시될지 선택하세요.";
"Choose which language Focusly uses. Switch instantly to test translations." = "Focusly가 사용할 언어를 선택하세요. 번역을 즉시 전환하여 시험해 볼 수 있습니다.";
"Clear" = "지우기";
"Click the Focusly status bar icon and toggle overlays for the displays you want to soften." = "상태 막대의 Focusly 아이콘을 클릭하고 부드럽게 하고 싶은 디스플레이의 오버레이를 전환하세요.";
"Close" = "닫기";
"Color Effects" = "색상 효과";
"Color Filter" = "색상 필터";
"Color Treatment" = "색상 보정";
"Colorful" = "다채로움";
"Control how strongly Focusly softens background details." = "Focusly가 배경 세부를 얼마나 강하게 부드럽게 할지 조절하세요.";
"Copy settings to other displays" = "설정을 다른 디스플레이에 복사";
"Credits" = "제작진";
"Credits: %@" = "제작진: %@";
"Dial in how Focusly feels on this display." = "이 디스플레이에서 Focusly의 느낌을 미세 조정하세요.";
"Dial in the color overlay or switch to monochrome window content." = "색상 오버레이를 조정하거나 창 콘텐츠를 흑백으로 전환하세요.";
"Disable Overlays" = "오버레이 비활성화";
"Disable Shortcut" = "단축키 비활성화";
"Displays" = "디스플레이";
"Enable Focus Toggle Shortcut" = "포커스 전환 단축키 활성화";
"Enable Overlays" = "오버레이 활성화";
"Enable Shortcut" = "단축키 활성화";
"Equalizer" = "이퀄라이저";
"Exclude This Display" = "이 디스플레이 제외";
"Excluded" = "제외됨";
"Focus" = "포커스";
"Focusly" = "포커슬리";
"Focusly leaves this display untouched while other screens stay blurred." = "Focusly는 이 디스플레이는 그대로 두고 다른 화면은 흐리게 유지합니다.";
"Focusly Preferences" = "Focusly 환경설정";
"Focus•" = "포커스•";
"Follow macOS Language (Default)" = "macOS 언어 따르기(기본값)";
"Get Started" = "시작하기";
"Halo" = "헤일로";
"Jan Feuerbacher" = "얀 포이어바허";
"Launch at Login is unavailable in the current build." = "현재 빌드에서는 로그인 시 실행을 사용할 수 없습니다.";
"Launch at Login requires Focusly to run from a signed app bundle. Build and run the app bundle instead of the command-line target to enable this option." = "로그인 시 실행하려면 Focusly를 서명된 앱 번들에서 실행해야 합니다. 이 옵션을 사용하려면 명령줄 대상 대신 앱 번들을 빌드하고 실행하세요.";
"Launch at Login" = "로그인 시 실행";
"Launch Focusly at login" = "로그인 시 Focusly 실행";
"Minimal Dot" = "미니멀 점";
"Monochrome" = "흑백";
"Nametag: %@" = "이름표: %@";
"Next" = "다음";
"No displays detected. Connect a monitor to adjust overlay styling." = "디스플레이를 감지하지 못했습니다. 모니터를 연결해 오버레이 스타일을 조정하세요.";
"Open Preferences to choose opacity, tint, and one of the Focus, Warm, Colorful, or Monochrome presets per display." = "디스플레이마다 불투명도, 색조, 포커스·웜·다채로움·흑백 프리셋 중 하나를 선택하려면 환경설정을 여세요.";
"Options" = "옵션";
"Focus Preset" = "포커스 프리셋";
"Overlay preview" = "오버레이 미리보기";
"Overlay Off" = "오버레이 끔";
"Overlay Strength" = "오버레이 강도";
"Overlay Tint" = "오버레이 색조";
"Pick a screen to fine-tune or copy its look to every monitor." = "세부 조정할 화면을 선택하거나 그 모습을 모든 모니터에 복사하세요.";
"Preferences…" = "환경설정…";
"Preserve Color" = "색상 유지";
"Presets" = "프리셋";
"Press a key combination…" = "키 조합을 누르세요…";
"Punshnut" = "펀슈넛";
"Quick Actions" = "빠른 작업";
"Quit %@" = "%@ 종료";
"Quit Focusly" = "Focusly 종료";
"Record" = "기록";
"Reset" = "재설정";
"Reset This Display" = "이 디스플레이 재설정";
"Reset to Preset" = "프리셋으로 재설정";
"Revert to the preset defaults or copy this look to your other screens." = "프리셋 기본값으로 되돌리거나 이 모양을 다른 화면에 복사하세요.";
"Revisit Introduction…" = "소개 다시 보기…";
"Sample different macOS blur materials to match your space." = "다양한 macOS 블러 소재를 시험해 공간과 잘 어울리게 꾸며 보세요.";
"Settings…" = "설정…";
"Shortcut" = "단축키";
"Show Introduction…" = "소개 보기…";
"Space" = "공간";
"Standard Settings" = "표준 설정";
"Status Bar Icon" = "상태 막대 아이콘";
"Switch between saved overlay looks instantly." = "저장해 둔 오버레이 모양을 즉시 전환하세요.";
"Tint" = "색조";
"Warm" = "웜";
"Welcome to Focusly" = "Focusly에 오신 것을 환영합니다";
"Window Tracking Performance" = "창 추적 성능";
"WindowTrackingProfile.Description.General" = "Focusly가 창을 이동하거나 크기를 조정할 때 얼마나 빠르게 따라갈지 조절하세요.";
"WindowTrackingProfile.EnergySaving.Description" = "드래그 중인 창을 초당 30회 업데이트해 전력을 절약합니다.";
"WindowTrackingProfile.EnergySaving.Title" = "절전 (30 Hz)";
"WindowTrackingProfile.HighPerformance.Description" = "창 움직임을 90 Hz로 따라가 가장 부드러운 추적을 제공합니다.";
"WindowTrackingProfile.HighPerformance.Title" = "고성능 (90 Hz)";
"WindowTrackingProfile.Standard.Description" = "창을 이동하는 동안에도 오버레이를 60 Hz로 동기화합니다.";
"WindowTrackingProfile.Standard.Title" = "표준 (60 Hz)";
"Full Screen Blur" = "전체 화면 블러";
"HUD Window Blur" = "HUD 창 블러";
"Menu Blur" = "메뉴 블러";
"Popover Blur" = "팝오버 블러";
"Sheet Blur" = "시트 블러";
"Sidebar Blur" = "사이드바 블러";
"Window Background Blur" = "창 배경 블러";
"Preferences.Tab.Screen" = "화면";
"Ocean" = "오션";
"Standard Icon" = "표준 아이콘";
"Open Preferences to choose opacity, tint, and one of the Focus, Warm, Ocean, or Monochrome presets per display." = "각 디스플레이에서 불투명도와 색조를 고르고 포커스·웜·오션·흑백 프리셋 중 하나를 선택하려면 환경설정을 여세요.";
"Preset" = "프리셋";
"Connected Displays" = "연결된 디스플레이";
"Dark" = "다크";
"Focusly Onboarding" = "Focusly 온보딩";
"Hotkeys.Masking.Toggle.Description" = "현재 창만 강조하거나 전경 앱의 모든 창을 강조하는 모드를 전환합니다.";
"Hotkeys.Masking.Toggle.Title" = "디스플레이별 마스킹 모드 전환";
"Hotkeys.Overlay.Toggle.Description" = "메뉴 막대를 건드리지 않고 블러/색조 오버레이를 표시하거나 숨깁니다.";
"Hotkeys.Overlay.Toggle.Title" = "Focusly 오버레이 전환";
"Match %@" = "%@와 맞추기";
"Multi-Monitor Actions" = "멀티 모니터 작업";
"Paper" = "페이퍼";
"Preferences.About" = "Focusly 정보";
"Preferences.About.Description" = "버전 정보, 제작진, 유용한 링크입니다.";
"Preferences.About.Issues" = "문제 보고";
"Preferences.About.Support" = "지원 이메일";
"Preferences.About.Website" = "프로젝트 웹사이트";
"Preferences.General.Appearance" = "모양";
"Preferences.General.Appearance.Description" = "미니멀한 창 크롬과 클래식 창 크롬을 전환합니다.";
"Preferences.General.Appearance.Toggle" = "설정 창을 미니멀하게 표시";
"Preferences.General.Appearance.Toggle.Description" = "설정 창의 테두리와 추가 장식을 제거합니다.";
"Preferences.General.Launch" = "실행 및 단축키";
"Preferences.General.Launch.Description" = "시작 동작과 전역 단축키를 제어합니다.";
"Preferences.General.Localized" = "언어 및 안내";
"Preferences.General.Localized.Description" = "언어를 즉시 전환하거나 소개 안내를 다시 확인합니다.";
"Preferences.General.MenuBar" = "메뉴 막대 표시";
"Preferences.General.MenuBar.Description" = "메뉴 막대에 나타날 Focusly 아이콘을 고르세요.";
"Preferences.Interface.Displays" = "디스플레이";
"Preferences.Interface.Displays.Description" = "모니터별로 Focusly를 미세 조정하거나 스타일을 즉시 동기화합니다.";
"Preferences.Interface.Presets" = "포커스 프리셋";
"Preferences.Interface.Presets.Description" = "저장된 룩을 빠르게 전환합니다.";
"Preferences.Tab.About" = "정보";
"Preferences.Tab.General" = "일반";
"Quick setup" = "빠른 설정";
"Revert to the preset defaults or mirror these settings across every screen." = "프리셋 기본값으로 되돌리거나 이 설정을 모든 화면에 복제하세요.";
"Version %@" = "버전 %@";
"View on GitHub" = "GitHub에서 보기";
"White" = "화이트";
"WindowControls.Accessibility.Close" = "창 닫기 버튼";
"WindowControls.Accessibility.Minimize" = "창 최소화 버튼";
"WindowControls.Accessibility.Zoom" = "창 확대 버튼";
